[gay]遊乎四海之外的心事分享區（68）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：《逍遙遊》

洗唔洗咁耐呀

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

邊個1001左唔開新Post就等Uncle做今期禮物
今期禮物：夜空老豆

夜空1001架

我等左八分鐘

排骨可以肥得去邊

反轉另一面

都唔肥

鞭

係你1001呀持巴！唔好搞到我老豆俾人屌先得架

我一直以為六六同腳腳係港島

唔係見一條條骨果種
而係肥肉上面凸起

下次如果1001 幾耐冇開po 可以自己開？

腳仔我唔知 反之我唔係

推

港島

1001 5分鐘 就1000開？

我等6至7分鐘無就開嫁啦

好

邊個1001都好啦
下次唔開5分鐘(?)就自由開
等睇一次過出10個post

屌你個陷家場咁都要屈鳩我

我跑緊步都數撚住

咁即係去邊個68到吹

呢個啦

Uncle即係你？

持叔叔 我想食雞脾呀

浪費我一分鐘

真係唔話好野唔得

有兩個睇到夜空1001

我電腦都見到係你 咁啱中bug姐可能
唔好嬲

加我

我唔係Uncle
腸就有啦含啦

叔叔不要
咁細就變番起佢啦 嚇親人嘛

我手機同電腦都睇到自己1002

你問題

中bug咪中bug囉 係要串串貢講乜撚無責任
抵比人杯

我搶左1001但我其實冇責任要開

唔好咁啦
人地中bug都唔想架

我更新左app 對唔住咁多位大佬

正常語氣解釋兩句都無人屌啦

人愈大愈發真係好難遇到啱嘅人

我其實冇責任開囉

我向大家(除左六相)講對唔住

你真係智障

呢個話題到呢到完

好肚餓

算 條友無任何社交常識 上到大學繼續比人杯啦

由得佢

乖錫返

我覺得係人愈大愈忙 愈迷失自己 又冇時間 愈來愈難搵一個合咀型，共同生活興趣既人

支持叔叔

新人留名

我同意 一於照你意思去做啦

uncle 多

我要食炸薯條 我媽媽唔比我食呀

哦
喔
餓

如果我係你愛人我都唔會比你食啦 你咁大隻

食炸脾啦

我想食呀

自從中學畢業之後就無食過

我仲算新架

點解唔食

點解次次魚魚都係會呢個時候出現

我肥

因為無搵到一間好好食架囉

岩岩做完Assignment

其實岩岩想搵魚巴 點解件事會不了了之

食完一日卡路里超標99999倍

我樓下有

我下邊粗碌薯條你岩唔岩

仲有quota

邊度 等自爆

粗但一咬就斷？

不了

大笑左出黎

有棵咁既樹咩？

仲要起角既

你隻臭西會唔會冇得食treat會係到慘叫
我果隻會叫到成個身震哂咁 一食又唔會chew喎

腳膠留名

無岩岩我知你係皇室堡 跟住執晒野離開拉 再去ikea買熱鳩食 唔記得叫你等我

咩關係

腳仔

無關係 佢岩岩自曝行蹤

聽miss錄音
係到街上氣不接下氣咁講野 辛苦哂

多得你地囉
日日開ot

諗起啲av情節

唔會呀
但會不斷煩我搞我 爬上我大脾嗲我

依家係西環了

又黎
以前唔同你講野

點解可以會自爆行蹤

咁大點可能揾到我
揾到都唔知係我啦

一睇就知男神樣

我有機會影比你睇 我果隻會震到可以發電

要搵實搵到架喎

I don't wanna live forever~

uncle 你係渣咩款車話？

起底
再見了魚魚 rip

頂我驚魚巴見到我會同我講唔得閒 趕住走 莫講話要抽書

Nobody can live forever

先睡了 bye all

I just wanna die as soon as possible ~

話說好想學整意大利正宗pizza 遲d有機會想過去拜師

lol我隻想我同佢出街都會勁嗲

唔會嫁

我唔會咁仆街
fd姐

睇下邊個包野大咪得

呢到得貝叔同Cc叔

咁持巴都係叔叔架啦喎
村巴唔爭在啦

訓一訓個晏教又兩個鐘

我唔係叔叔呀屌你

但貝貝同你同齡

我90後黎

屌我

90後最老都27啦

>26就係叔 好似係

之前睇中嘅靚屋比人租走咗

無計
可能遲啲又有新靚屋呢

快到痴線10日租咗

10日好快咩

我都話左架啦

I've spent way too long judging myself~

貝貝好似28

Cc呢

我要搵魚魚 但我冇責任同魚魚講

30頭

做乜爆晒出黎

江江番黎揾我

貝貝而家好似過左生日 要人手+1

好呀

去睇石
其實講緊夜空句野

Say what you wanna say and let the words fall out
Honestly I wanna see you be brave ~

又手賤買左十幾萬衫

我極其量都只係哥哥

買左咩

女裝

好似好豪咁

我認為
3738開始先叫叔叔

齊齊去玉石市場交學費
即係你又想話我真心膠啦

多哥你好

買女裝不是罪

相相也是我的好朋友

無啦無啦 玩完啦

Yeah

我呢

話說今日我離開圖書館果陣無啦啦俾個阿叔(70歲左右)屌鳩我 佢係度自言自語唔知做乜 但又大街大巷指住我黎鬧 我完全冇得罪佢

一件嬲一件衫一頂帽

你咁講法都係唔想得罪cc姐擦鞋擦到

嘩 你話係咪係囉

十幾萬姐係港紙幾多

差唔多成千

600幾

sor 十萬先600幾

幾時先有人將我世界變返彩色

前提係你肯去接受人地對你嘅好

求人不如求己

有出現過咩

做唔到先求人

我唔信你啲朋友無伸過隻手出嚟
救你唔一定要用愛

我都唔明你負乜
唔好唔開心啦 開心啲啦
唔好咁諗啦

咁算唔算

其實我冇責任同你講你真心左(夜空語氣)

30頭著西裝先正

去尋爛石

人帥有身材著18歲都正啦

小朋友著西裝冇果重味
利申有18歲朋友著過

你咪扮色盲好wor

有青春既味道

標準答案
其實正常嘅 香港呢個氣氛好難唔灰。。
做多d自己鍾意做嘅野

咁係陰公d

我咪有

幾時再激戰過

冇嫁 打機囉
我理智同我講我唔可以打咁多囉

我都有喎

依家

屌
胃痛痛撚到我
食嘢都食唔到
胃仙u廢嘅

試下做其他未做過嘅野？
機重會有打厭嘅一日。。

飲熱水 訓覺

首先要比我放工

做下gym啦

魚仔幾時再遊CWB,我想野生捕捉小魚

不過我都係好灰嘅人
今日去左見工
個人淨係得好短期嘅目標
做幾個月就去玩
可能對未來冇希望

冇呀 冇厭過
我又唔鐘意運動 唔鐘意睇書 冇乜野好試

我短期目標都冇

dse

遊香港
影相
自製手工藝

23223
好驚自己唔會拎到
但啲人次次都叫我比多啲時間溫
其實係咪冇人明心裡覺得做唔到係咩感覺

煮野食
行山
睇日出

唔係唔明
係唔會諗
一年可以改變好多嘢

肯去由頭學同追課程
數學都上到3

我唔鐘意出街
同上
我以前玩過個啲一粒一粒珠咁擺係塊板到跟住用熨斗熨到佢地痴埋一齊個啲
但我整左廿幾個三十幾個都整唔到一個靚
好大挫折感就放棄左

岩岩話自己肥驚冇人要

哇頂

有興趣甜品 邊有位
冇興趣運動
覺得睇日出日落好on9

又唔係得一樣
織嘢呢
我會學織冷衫比人

我依加望住本英文日文旅遊次次一邊溫都一邊覺得自己唔會成功

我織過頸巾 覺得好悶

咁咪唔好成功
你肯去讀哂所有嘢成績唔理想無人怪你嫁喎
香港全u都有書讀嘅

一係揾下錢啦
畫畫呢

糖糖織俾我ok？

不過大部份學生 讀唔讀到書
由入邊間小學 中學 已經有答案
俾你係 band 3 考得好又點？ 只係band 3 嘅標準
點都好 盡左力 對得住自己就足夠？

好想食甜野

大個做乜做物堅係由細整定
傳統名校唔怕有教畜 個個老師都好有心機教書 我就唔好彩

我指嘅成功係讀到拎2

小糖都係

我係標準視藝白痴
淨係識畫火柴人 連立體都畫得唔似

岩呀 考到高分又點 拎到英文第3又點
根本好多都唔係一個中五做嘅野 中二中三就要識
只係一班垃圾裡面好少少嘅垃圾

夜空一日柒幾次點睇

日常黎
同我放負一樣

are u sure
由細到大我英文差到鐵地
我做緊份工係由朝睇英文睇到晚
好多嘢我都係入行先學
我夠以為band1點差都好唔會入ive
最後我入咗
我夠以為我數學年年頭10拎硬*
最後衰咗係英文題目到
有好多嘢都係靠自己爭取
我唔主動同lecturer fd
我已經無入依間公司嘅機會
我唔主動去ig叫人加我入gp
我已經識唔到追星班fd
世界唔係所有嘢都命中注定
識人band1中文U
亦都識人band3入HKU
asso都可以爆4入CU
無嘢無可能
亦都無嘢係必然
仲有一個星期（一年）
chur啦
唔好好似我咁後悔自己唔讀好d英文

攰到負都放唔到...

莊莊竟然仲會當我係人 提醒我睇路 我會架啦

順便改下你把口
得罪人多稱呼人少
唔識多d人情細故入到3大都比人玩死

老屎忽口腔

老唔過你就得

諗起成間學校15年得一個入hku
每年入u5隻手指數哂

仆街遲雨去台灣浸溫泉要換返個掂既防水殼先

偷拍

你冇睇過咩

吹咩

冇

偷怕要開心些牙

81同99台消失咗

好想食冰

連續兩日一日食三隻蛋 點算

練大隻，比D掙扎

屌勁唔開心
今日掉左個手機套
岩岩唔小心刮花左手機上 整損左一點

依間野做大左就偷工減料
韓國得佢獨大 佢以前啲冰係好奶 依家係好水

夠我on9，以前部手機，用套好地地，有日手多除左就掉爆mon

係咁爆玻璃貼

我驚過勞一黎心臟好大負荷 二黎食蛋會血管栓塞 會死

呢個故事教訓我，以後都唔會除套
果部機仲要係我最鍾意果部
利申：係NOKIA

咁你訓練下你個腦啦

自己睇啦10個post倒

裸機

記住要戴套呀

屌我以為自己飲緊血 但好正好好飲

水 一定好難食

加一

冰有好淡好淡既奶味
以前係冰左既奶 冇咩水味

體呢？

depends

今日連做GYM都冇MOOD
偷懶一天

西女人有做占

又唔見你扑野冇mood

但你要同其他人含含打打先有MOOD喎

I LOVE YOU~~~
I LOVE YOU~~~
YOU~~~
YOU~~~
YOU~~~
멈추지마요사랑노래

排骨 金沙骨

西女人其實有冇大奶奶

西女人無返咁大個波點叫做女人

但佢170咋BOR

開始瞓街嘅日字
前面話廿個黃牛

有仔萬事足

我都想去排

又到share相嘅時候

秒速五公分

終於收工

cc叔係度就岩啦 我岩岩終於見到william choi 真實體

go

@魚仔 又有問題要請教你

如果一個人有用rush嘅習慣，咁會唔會可能引致心跳不正常嘅問題

重要咩

咪巴

主角不是我

屌 浪費哂啲手力打篇咁長嘅野最後下星期一又loop 過

啲手力留黎打我架飛機ok？

我代答 聽聞會

手無力啦口啦

含含打打都唔係mode嘅來源

一隊咁嘅野 值咩

會呀
仲會有erectile dysfunction, arrhythmia, gastric discomfort, tachycardia, tachypnea
causes vasodilation

我放棄了

即係咩
話說魚巴，上次你同我占卜個陣有講過話我壓制自己，係邊方面壓制，同埋有冇啲咩改善方法/有冇需要改變架

一套動畫 新海誠作品

佢地已經入咗係我嘅生活

係櫻花花瓣飄落地下既速度呀 秒速5 公分
壓制住自己既慾望 扮到好莊嚴好高貴咁 但其實你既內心根本係第二個人來
你依家太冇信心去表現自己了 你會驚你做番自己就會嚇走人所以你壓抑自己
而要做D咩改善 你懂的

今日有進步

韓文發音班下星期開學

有興趣既巴打留個名

冇人想知

好想得閒搵野含下

粗薯在此

會斷

中哂。。尤其個句
諗緊7-8月係咪要present一個好啲嘅自己，原來要做最真嘅自己
謝魚巴賜教

錫住含ok

真架！！！！？
係影嘅相定執相方面

欠魚巴一餐飯

真係唔敢獻醜

好多人都差我一餐飯呀

其實個故事係咁嘅

有一次同幾個fd（有男有女）去A屋企打邊爐。咁大家都係第一次去，所以到咗佢屋企之後就周圍參觀。而我留意到佢有一瓶類似rush嘅嘢。個晚打打下邊爐，佢突然話個心唔舒服

我地：
佢：

佢話入房休息下，之後休息咗半個鐘，然後又出返嚟打邊爐，大家都嚇親。

我好似係APP見過佢

呢個情況梗係打蛇隨棍上問佢呢樽咩黎

我係咪都係

收工

叫佢唔好再用了
好易會不舉嫁
抽筋
用完好易暈

依家既成品唔錯

係呀

我想知埋我跟住會點...
窮撚最多請你食肉丸

就算係都唔出奇
佢幾大隻下

過得好開心 聽日一定更開心

Sor 我要等陣先Ok
溫緊書

你就好

我今日就

唔急，你肯幫我已經好開心

開心可以扮出黎家嘛傻豬

黃浩然點解有鬚

咪巴今日唔開心？

送兩隻比你

有唔明再問

之前無鬚靚仔好多

冇打算揾fun，就快飯都食唔到

收工啦

以下開放秒回十三分鐘（學炸雞）

嗨雞莊

hi淫六

呢兩個月亦代表住你好易愛物質上既野誘惑到
如Sex 錢 呀之類
總之係物質野
呢兩個月都係搵Fun 既人較多

為咗六十巴收工
我地係到開P

好傻呀佢兩個

有少少，一嚟乾衣搞到兩件衫縮水
二嚟電視無啦啦無咗81同99
其實我就無咩所謂嘅，不過屋企人要睇，依家搞唔掂

hi莊仔

追唔返台

hi雷克

淫

電腦都話有得洗機

魚巴我地幾時去cwb食飯
不過唔知會唔會7-8月真係會風雲色變

我好單純嫁

做咩唔瞓嘅仲

試過重新追台，不過都係追唔返

啱啱去咗排隊個到放低d嘢
依家返緊屋企

邊忽淫

係唔係可以揾...
但tvb唔係收費電視

同我一樣忽忽都淫

唔係囉

學閃閃打爆部電視

手動都搞唔掂，但J2，J5，互動新聞，明珠台就無問題

依啲你老公先知啦

會搞出人命

係呢個post都係咁

閃閃未死唔怕喎

我7至8月無嫁

我淨係對我老公淫咋嘛

咁姐係淫啦

你估似你咩 見靚仔就狗衝

你番來約我呀

我唔係夜空呀

差唔多啦

我無佢咁厚臉皮

你都係雞

I run till I breathless ~

又食壽司 超市特價

唔飽

我收錢佢唔收

同我一樣太大男人

係愛呀哈利

出pool啦魚魚

And can you feel the love tonight?
It is where we are

成日都俾人問係咪1仔

Can't

可能係條線
可能鬆左。。。可能有其他野干擾 wifi?
之前有d台無事 有d台起格睇唔到
換左條線就無事
即係天線位個條。。。

雷巴個人選好似同我差好遠
我唔撚係beast

魚巴當我係朋友呀

Fun, fun, think about fun

雖然唔知發生咩事
不過啱啱再追台嘅時候又有返十個台

好眼訓

係好朋友呀
雷巴唔似莊莊咁笑我

溫哥華？

好朋友
莊成日都中槍lol

係呀 0830堂可一不可再

佢成日蝦我！

魚巴有冇聽過精神健康綜合社區中心 ICCMW呀

0830
返學要幾耐？

明愛都有

好耐無打機
好開心

會唔會見我咁濕濕碎唔受理嫁
點申請嫁 我見佢可以自己申請 但冇理由就咁打過去講我比情緒困擾左好耐我想黎見見社工

me 2

what do you play

聽日影相
曲線自爆

畢業相?

打緊ow

要瞓了

啱啱打完
係咁輸
不過sombra buff左好用左

對團隊貢獻大左好多

點會G

不過係野團我依然係路人
明明我做得都幾好

恭喜恭喜

低端都係無咩用

有唔同既做法既
一，你可以直接walk in 亦係最快同有效既方法
二，email/ 打電話去講你既情況 再睇下點
三，由社工or其他professional refer

恭喜晒

人愈大愈黎愈攰
以前yr1九點連踩3堂lecture都無事
而家下晝返一堂都已經想瞓

唔返都想訓了

我會跟隊行 hack坦/補/血包 收頭 捉狙 數對面大hack人 我試過一場hack50個
桑巴拉15米內輸出唔差

利申：低端

不要再說了
聽日day off要瞓成日先得

鬥陣?

係隊員唔會配合

睇陣轉玩法 坦陣一定跟大隊 將輸出壓力比坦
Dps陣就直接打後排 反正桑巴拉單殺都ok 唔好送頭就得

識數大hack人已經好好好有用

Pc淨係玩奪命女 成日比人屌

多謝支持巴打發生咩事

你抵屌

未食藥^

熱到瞓唔到

air con

開左

掛住大家

抵屌

又一個人黐咗先呀

去左邊

貶貶唔見左

做港奴

我係到

線

門巴

門門巴

灰

做咩

考試肥咗

好唔開心 我做唔到第四期bana

痴線訓一訓就咁多頁

考咩

返工嘅試

1個鐘 上堂上4個鐘

(Show blocked user -- Uncle 多)

終於整好d notes
早抖了

我好大醋意呀
愛人係FB同佢個過氣女神話去溫哥華搵佢玩

冇錯 佢過氣女神都係我呢到 一屋不能容二主 佢係我架

愛人仲要tag 9我話可以一齊玩 唔可以

但冇人講過你係主

3個月

最後大阪早晨

青梅竹馬都三個月

西女人都係過唔到三個月嫁

放學去買耳機
終於可以脫離成個月出門口冇歌聽嘅日子

我都想買新嘅耳機
用緊apple原廠個個咋

用手機聽，原廠夠用啦

佢成日甩
想要入耳式

入耳 咁咪好痛

吸收太多糖分，好唔舒服

我個個爛左 我見耳機po推

想買dse收音機 去邊買

早知抄牌果日等我自己俾電話佢

雖然佢學校係天主教 但我都想識佢
一日至撚衰都係耶穌你條仆街

用七仔 所以用原廠唔洗煩

貴唔貴先

其實我有冇人愛

無

我記得好似三百幾到

有班FD見我 ON左BATTLE NET就問我返唔返去同佢地打OW 諗住勞役我 原來我既價值係咁低

打死你

下 同你打

同佢講啦

都過咗氣

無人嘅

meow

返工

我覺得自己是零

波已射

你係

佢會話我諗多左 佢成日都玩9我

哇我屌你老母

一份10%嘅project 仲難過midterm

I know that feel bro

唔係咁架 你聽我解釋先啦

我應該就唔係零

好想去board game cafe

淫0

我都想去，不過無朋友鍾意玩board game我又害羞

等我返香港開團

私交

咁多位快啲去飲水
快啲坐直條腰唔好駝背

健康小提示

去影相

影完post上嚟分享

畢業啦？

留名等睇魯巴啲靚相

1

淫1

突發
機場俾寵物小精靈包圍

入面個pokemon center好細

係咁哥哥哥哥咁叫好難想像係一

年下攻

每日都作一PAT屎俾呀SIR改,呀SIR唔知會點改PAT屎呢,覺得佢好慘

唔好作

韓兄

反差萌年下攻

對小朋友冇興趣

依家對學生無趣
過多幾年就ok
可以培慾下

我都想

想玩大富翁

ring of fire

我需要一個精神上帶領住我既人
但男人黎講大部分人都係比實際年齡唔成熟
雖然唔排除有例外

叫我？

好耐無試過咁遲先起身

你係白痴

有時係細路仔 有時會成熟啲

笑死人咩

幼稚唔係問題 但正經既時候成熟啲呀要

講緊我

哎呀，又講我

我都係

講緊我
遊戲時遊戲 認真時認真

一個二個衝出黎柒

好耐冇玩狼人 雖然唔係board game-.-

好想玩天黑請閉眼-3-

你遊戲時好認真喎

此遊戲不同彼遊戲

又做咩=_=

學下中文？

對唔住 我知錯啦

係咪想比人屌

瘋狂抽插我啦

佢求之不得啦；)

泰仔黎既

who is牛頭王

佢呢類操得好辛苦

雖然我對韓星冇咩興趣 但係佢呢個身形
我既目標

屌死我

你有排減

出曬名喎

係10

打機唔想贏唔通想輸咩

輕鬆玩

有咩問題

咁都叫遊戲時遊戲

屌我屌我

學中文？

當你見到啲隊友一個個衝上去送頭而你咩都做唔到 又唔屌得佢地嘅時候
你就會明我感受

咁唔係叫咩

雞蛋

唔明
排得一般預左輸

溝通唔到

我就係送頭果個

遊戲=輕鬆

想贏想認真玩自然會打rk
一般緊係鳩玩

渣ga

=開心就夠

我會發脾氣

唔洗練角咩

咁唔識睇地圖 反應又慢嘛

諗下你隊友感受

開心就夠啦
咁認真既點解唔去做訓練去做電競選手？

Rk練 識一般操作就夠

我啲隊友唔理 以前中學打lol
我死廿幾次 佢地一人都十殺以上 咪一樣咁開心

一般=輕鬆 rk =認真

紅字邏輯？
有啲人做野係想進步，就算佢去唔到最勁 唔代表佢唔可以訓練自己

成日玩中路對線爆炸啲fd話我玩親中都輸都繼續同我玩

廢撚事講
你去ow post講呢句睇下會唔會比人屌
你唔好考緊試先黎溫書？

因為一般唔會練到角

你打qp就輸個陣咪又拎最勁嘅法拉出黎
有咩資格講

係囉係囉
發啦發啦

你溫書夠溫唔到啦 你又溫？

跟我打R6

我明 咁只係大家玩遊戲既目的唔同姐
我諗大部分人玩都係想放鬆下開心下既...

ow po 覺得唔岩就=唔岩
打一般只係練到基本操作 觀念
十二個人唔係個個都同你差唔多牌位
而且唔係個個都認真玩
要再練深入啲係要打rk

咁有咩好嘈 打機認真都要比人屌 是咪on9

拎最勁嘅法拉出黎唔代表認真玩囉
我qp玩法拉全部當刺客玩兜後射人

你話點咪點囉
qp排隊伍會計埋你啲隱藏數值架

你輸個陣咪又拎法拉 講咁多做咩

邊有屌
認唔認真 依件事上面都冇分對錯
角度唔同 諗法就一定唔同嫁啦

你話係咪係囉 無野同你好講

拎最勁個隻唔代表就係認真玩囉
我夠成日奪命女 辛梅塔玩足攻防全場

打機認真都要比人串 屌晒鳩氣

你咪打rank先黎練狙囉

邊有呀

你覺得打qp練到咪打qp囉
冇人做補冇人做坦
個個都單走唔合作

我咪屌緊呢樣囉醒目仔
多排都係咁 仲要比人串 好撚野

Qp練基本操作呀

咪話全世界打qp都係鳩玩
想認真練唔會係打qp

唔撚係練？

係係係

乜撚野叫認真練

完。

Block左咪完囉

唔好咁啦相相豬

講乜都唔撚聽 自己撚飽佢
晒氣

教韓文

眼鏡 안경

相相豬

點讀

點樣讀上黎依到

你唔好接受囉
玩qp係鳩玩嘅人多過認真玩練角

放學

買左件中碼t shirt覺得好長
想改短佢

改

鬼佬

圖

聽歌就係一首歌聽幾個月 厭左 刪返幾個月 再down黎聽返幾個月 再刪返幾個月

個低f
唉 學校都冇乜人玩ow嘅 好似都冇聽過有人鑽
我心諗 我咪鑽

邊度down

Apple Music

正喎開班

我都係咁...
明明四百幾首歌但只係聽幾首
之後厭就飛...

我用kkbox

Kkbox is the best

Spotify

Spotify 好在係啲playlist

我都係飛
飛到覺得煩就刪左去算

kkbox多台灣歌

Spotify多鬼佬歌

Apple music有我想聽個啲冇人識嘅歌手嘅歌

食飽飯就夠鐘曬太陽

無人識
肯定

少人識

烤豬肉

好好天

熱死

凍wor

正

我係少數人

下

短衫短褲中

屌你老母垃圾腦細

佢唔係垃圾佢係冇腦

一睇就知個客買開平嘢無啦啦得手架啦叫我個貴既出去
老西我都走啦佢都on99
好啦賣唔到啦又黑我面

學生哥好幸福

唔on9都唔會做到老細

第一餐

肥

但on9又點樣開到鋪

小江宇自甘墮落中....

屌 好想食
病左今日只可以食粥咋

病左
好好休息

無架啦

著白t 凸點
著白底衫白t 好似好明顯見到底衫痕
著其他衫 凸左個小肚腩
點算

由得我死~

休條命
仲返緊工

慘慘豬

無得請假咩

雖然應該過兩日又叫春

點算好

大撚把嘢未做
一陣仲要拎嘢落鋪頭

白T+乳貼

切左粒lin

抵佢執分舖

咁易凸點?

我飛釘飛得好勁
所以買之前一定試啱唔透唔飛先買

做生意做到分店執真係好on9

黑lin

我而家間公司都係

抵死遲下megabox都會執
我搵家工先

老莊湖

吹咩吹咩

冇乳貼 用左膠紙

我粉粉地嫁
不過你地唔會見到

再著埋條性感小熱褲

齊來加入a7x

哦
喔

Pink lin

奶頭有毒

奶lin頭自殺死都幾唔錯嘅一個選擇

我係肉色偏粉

嘩間餐廳有個靚仔結實客人

買過件勁薄既tee
瘦底都飛釘

會痴到甩皮 小心

粉紅色乳頭

飛釘唔關肥瘦事

我都瘦喎 關事咩

我都瘦都會飛
不過唔care

瘦底唔係應該好少飛咩

食米線彈到啲湯去對面個人隻手
好對唔住

我對肥仔波太大 硬lin就好明顯

幫人地奶返乾淨啦

我比人彈過副眼鏡同隻耳
成檯笑哂包括我
威力太勁

係石頭幾日終於出到番黎

不了
又唔係上面講個個靚仔

我都話你勁過石頭

肥仔波

仲要硬lin

食碗麵都咁考我自信
左邊一個廿幾歲幾man幾好樣嘅全身嘅衫同我撞到正一正
對面兩個著衫幾靚樣一般嘅
右邊一個靚仔結實身材

第一次食野食得咁快 完全唔敢抬起頭

我會係咁望

又一位口味獨特既巴打

點知自己硬lin?

我不斷眼尾𥄫

加埋健康膚色

完全唔敢望
淨係想拿拿聲食完快啲走
毒撚嘅日常

我有啲變態會望到佢地實一實

粒lin硬左咪硬lin

好驚俾佢地發現所以

可能我粒Lin冇乜feel
一直唔知硬lin係咩feel

希望暗瘡快啲好返啦
呢幾日暗瘡愈黎愈好 我都愈黎愈開心

冇lin人

係唔敏感姐
我粒lin都無腰咁敏感

我...唔驚
會繼續望

因為我出街好憎人掃我
所以我都唔會掃得好明顯

咁就要掃下你啦

唔明點解啲人唔可以掩飾下

哦

點解要掩飾？

因為俾人掃奇奇怪怪咁

行路要縮肚腩行

好似趕唔切買完耳機再買飛

因為我變態囉

試唔試下
1q好平

新眼鏡

屌你老母我係哥哥唔撚係叔叔呀

好呀叔叔

我都就換

文青

持
叔

眼鏡男

持你老母叔

你都話自己就30

真係好驚有自信既毒撚

好彩我唔係毒撚

肥叔叔

對唔住

有自信重算唔算毒撚

應該唔算
利申：沒自信的毒撚

(Show unblocked user -- Uncle 多)

之前果副花哂

佢琴日啲顏色唔錯呀洗得

屌痴撚線
岩岩行緊去地鐵站
有個中學生冇啦啦拍我問我去邊
然後叫我跟佢番屋企
跟咗我5分鐘直到我入閘先走
途中不停聊我吹水
我覺得我需要買個防狼器

26

開個價黎

死仆街
屌到底做乜事

吹左啲咩

點解你會發生咁多事

ff

f你老母閪呀
我直行扮聽唔到佢同我講佢屋企呢邊喎...
痴鳩線

男神魚

係唔係夜空嚟

btw你諗下辦法趕下梅花好

係咪我地有CD-ROM發現左你咋

爛石

果然有魅力

神你屎忽呀
好驚人...我真係去買d爛石+防狼器

點知買錯假撚
btw 假撚or其他色情用品邊度有門市

諗住防狼結果引狼入室bitch

我番黎都想買隻杯

你唔係用假撚架咩

淘寶淘過

邊到變條假撚出黎呀呀多叔

放學啦

食完飯咪又係要做 group project

有冇爛石啱我用

食頭皮

男神

椰絲啫喱

落雪

朋友突然問我去唔去gay bar
唔夠時間執樣 靜係搞左個嘴就出門 岩岩先醒起今日要返學院 果到齊工具點解唔去到先搞 好白痴

分完工就走咗，佢問我點解唔坐多陣

佢想請你食椰絲啫喱

愈諗愈恐怖

執樣？

化妝呀

搞嘴

坐埋身到請你食

諗起以前有個同學曬傷甩皮
然後放左啲皮落一個女仔個飯盒度

睇完美女與野獸
差啲睇到喊 好彩忍住

哇屌
報警

留名睇戰績

我會殺人

木魚碎

喊出嚟咪算
想當年睇第一次睇我的少女時代
我由未完場開始同個fd係咁喊喊到完場過5分鐘都仲坐係到喊緊
之後出咗商場先好小小
隻眼腫q哂

喬裝

咁肉酸！

點算
我成世人靜係睇過點五步睇到喊

睇動畫電影多數都喊

懷疑自己細個喊得太多
大個左唔識喊

唔算化妝 我只係修修條眉啲雜毛 加返個嘴啲色

年幾兩年前就想當年

屌 今日用air brush上面 早知唔搞咁多野

我好易睇到好感動

化妝達人
求教學

咁年幾兩年前

要捉實男朋友隻手

好想試

我都有捉實人地隻手
不過係朋友（女性）
大家一齊喊一齊驚

男朋友唔睇恐怖片

我睇 救殭清道夫 喊左
男女主角都好傻好可愛

果然音樂係可以治療人嘅心靈
唔戴耳機出街會好緊張好想快啲走凝住啲人係咁望住我
戴左耳機冇咁誇張

歸家

回家最好不過

今天終於一人回家
今天終於堅強回家

好想食燒賣

魯D你D相呢

食囉
魚肉燒賣

又要放上黎

唔放pm就得

海紋
太陽石

你呢

E+有會員功能

唔洗用

上緊堂

收聲呀野豬

打錯字

可能好多人mon post

好惡

更新

就算會員功能都有cd-rom啦

用開web版

點算
行一轉銅鑼灣又買左條褲

telegram:

nonmember睇唔到

唔要比咗我

但無快捷鍵

應該無

Ios App有

好平

點解我唔明你地講緊咩

原來未updat

e

好大隻

PMED

下面都好大隻

哎呀唔好講出黎呀

流哂口水

待j

曲線爆熊男友

用air brush上妝係超薄

戰鬥格炸雞

平時只係用愛麗小屋隻紫色cushion tune下塊黃臉

你咁係直線爆喎

既然係咁不如上埋防曬

試下先
求add whatsapp:

返學放學返工放工

added

唔識啊屌

Profile pic幾靚仔

我用椰子油當防曬

係幾好喎

好似又係，大家唔好backup

原來巴打係熊嚟

原來咪巴鍾意幼齒

防曬我都係鍾意用日本野多啲
好少用防曬粉底

唔算細個啦
Saved and jed

正宇你一定係白雪雪

童顏熊

下 毛都未生長喎

有用咩？油黎嫁喎

夠嫩先正

唔係 我都好黃

有呀 草本防曬

唔好搽太多囉

…

男仔太白唔好

好正

唉屌 愈大個塊面愈黃

性事良品

呢種杯啱唔啱用？

啱

腳腳

個口咁大

你幼姐

椰子油做唔到我要防變黑既效果

肥仔白點都好過黑

零要咁大做咩

agger

咁白做乜

一會爽

邊位巴打自爆

平時出街好夠

出去玩曬幾個鐘梗係唔得啦

會既咩

又肥又黑 你要cosplay環保炭呀？

搞咩

黑白都唔緊要
肥就得
pmed

又白又肥
Pmpm

屌笑死

其實黑都唔太差

好似會有征服感

黑黑實實體力勁

呢個可以

有冇巴打可以2個鐘之後叫醒我
做唔切project但係好攰 想訓陣

好 加我tg:

我地要既野唔同 椰子油只係防曬傷 出街基本上冇乜可能曬傷唔需要用

咁有咩野可以防老化

或者我嘅tg

心境

打比我

其實肥人呢 唔係關黑白事
係關肥事

所以on9兒童永不老

防曬

like me

Like us

其實我唔明

Wake up don't go chasing dream
Your hands are tied up can you fly without dream
Enough no more make believe
Back to the world you gonna fall can't you see
You're powerless you're powerless~~~

仲蠢過我

條短褲真係好短
一坐低成個大脾露出黎咁

好鍾意依種短

我有條都係坐就露半
個fd成日話
:「你仲搏過我喎」

我啲女仔朋友都話我啲短褲短過佢

我平時啲短褲企起度都露三分一

唔比你

睇嚟大家都係短褲撚

有得唔著我都唔會著
但香港真係熱到呢

唔著得

我化既

我個條企係到短到膝頭再上啲

呢個妝咩名堂

咁浮粉嘅

咁先好睇 五分褲好柒

呢種長度

咩係浮粉

太短啦 可以到膝頭上少少就夠
我已經唔係上啲啲咁濟

我係左邊

我再上少少 我大脾長啲所以會著得似好短

著咁短唔尷尬既咩

1001

影得唔好 肉眼睇冇事